有冇body check推介?

budget $1000-$2000(唔知價)
身體差, 想全身check下
20歲頭
有冇巴打有介紹?

一兩千check到乜

應該幾錢?

有j既絲

有絲既j